\begin{aufgabe}{Die Fibonacci-Zahlen}\label{fibonacci}
Die Folge der Fibonacci-Zahlen beginnt mit~$0$ und~$1$ und setzt sich dann immer
durch Bildung der Summe der beiden vorherigen Folgeglieder fort:
\[ 0,\  1,\  1,\  2,\  3,\  5,\  8,\  13,\  21,\  \ldots \]
Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{fib}, die eine natürliche
Zahl~\schemeinline{n} als Argument nimmt und die~\schemeinline{n}-te
Fibonacci-Zahl als Ergebnis zurückgibt.

\begin{schemecode}
(fib 5)
; soll evaluieren zu: 5

(fib 6)
; soll evaluieren zu: 8

(fib 7)
; soll evaluieren zu: 13
\end{schemecode}

Wie lange benötigt dein Programm, um die zwanzigste Fibonacci-Zahl zu berechnen?
Die dreißigste? Die vierzigste? Kannst du das Verhalten erklären? Vielleicht
hast du Lust, dein Programm zu optimieren.
\end{aufgabe}
